少爺占幾時溝左湯怡架

咁大件事無人講架

咁撚快有下個仲結埋婚
上一任唔係拍咗好多年拖咩
女人真係瀟洒

拖咗幾耐青春啊，有得咁計？

有無錢??

立立

以為真係少爺占

臭西飛左撚窮撚洪

咩以為呀，真架

似鄭松泰喎

條友好寸，叫極少爺占都唔認人

我淨係望住湯怡對手
諗緊：佢做乜拎住堆草?

姣婆守唔到寡，洪卓立一死就改嫁

駛唔駛驗下眼 敖嘉年黎架喎

要遮住個肚

你d數學女權教嘅？有得咁計？
女人嘅時間就係青春
男人嘅時間就係地底泥
做男人真係慘

少爺占高左

虫泰？

就算係都揀啲靚啲吖
成堆雜草咁

單身兩年，湯怡坦言有追求者，但她現在以事業為先，感情隨緣。

你啲邏輯支那人教？
講女人青春=男人嘅時間係地底泥？

講到好似唔拍拖啲青春值就唔會用咁
我覺得用落錯注，而家止蝕啱聽啲

我睇到都覺得係, 勁似街市搭棵蔥

一講湯怡又諗起依條片
個格臭到呢

伴娘幾靚

小道消息
係湯X出軌被發現
果陣立立就出左首歌講呢件事「獻醜」